蔣麗芸：民建聯的確係保皇黨

睇黎ann姐唔係假傻，係真係真傻

佢地其實連保皇黨係乜都未知
例如人地法國大革命保皇黨都係革命黨黎
只係溫和路線走君主立憲

的確好多廢老仲係迷戀皇帝制
保皇黨先岩佢地心水